有冇人間中會收到啲不知名email

- 我完全唔識對方
- 英文email
- 對方知我英文名（Michael, David嗰啲，唔係全名），我個email ac冇包含我英文名
- 內容通常都係how are you, where are you...呢啲
- 間中會send條link嚟叫我搵佢

我有三個常用email
1. 正式email: for公共機構/大學/銀行/政府/apple ac
2. 非正式email: for online shopping/food delivery/連鎖店會員
3. 學校email

就係非正式個email成日收到啲不知名電郵有冇人知點解會咁

唔好問
快啲執野走

Re: xx
hi xx my name is Jessica Terry.

係！個topic次次都係Re: (我個名）

唔好嚇我啦

有冇用嚟login 過交友app?

我都收到
不過係 非常用email，個名係假

冇啊

都係咁嘅內容標題係咪Re: (你個名)？

我係呢兩個月先收到，之前一直都冇

我都有3封，都係呢一兩個禮拜既事嚟

屌，我都收到
呢個禮拜收過2次

我都係呢排嘅事

大佬
你又申請會員又勝，d資料leak出去有幾奇
leak咗出去就會有人搞9你啦
建議你直接當li個email唔存在，人地send咩都唔睇就得

我半個月收到兩次你收到係男定女？

一次男，一次女
仲叫我搵佢

我係成日收到封黑客email

但嗰啲都唔係啲不知名網嘅會員
Nike, adidas, carousell, hktv, hollister, kickstarter, nowtv, pokeguide, zalora, yves rocher, vlive, mcdonald呢啲

俾網址你click入去嗰啲？

唔一定大公司就無事
有d野你自己判斷信唔信，但係前排有個youtuber叫marco體驗師，佢係deep web搵到有台灣內政部ge資料流到出嚟比人買

成日收到架啦

如果係外國名

通常都係呃人

叫我去個dating site搵佢

痴線呢排我都收到幾封 好恐怖 但又冇link
你地有冇覆佢

我最近都收到